真心佩服連登仔，集體炒車可以勁過高登咁多

個個月都幾單炒車，不得了

樹大必有__ __

有冇炒車合集

完。

係 多左幾多新會然

唔駛isp係咁上下